羅冠聰離港 東區區議員黎梓欣：哦。又係入錢既節奏

議員黎梓欣：

呢個時勢，咁嘅說話都講得出口

你邊撚個呀肥閪

收皮啦肥婆

哦。又係食肥肉的節奏

傻閪咗，人哋著草被你講到去cap水，CLS

肥婆，但有大奶奶

呢條肥婆又邊撚個

屌 條女原來係泛民議員 咁講野?

選到議員就語無倫次............

🥳🥳🥳
呀議員係咪覺得人地著草好開心？

似佢真ac （100%未fc)

利申： 見到佢有fd係黎梓欣中學既

乜乜嘅節奏好似蝗語嚟

有無打算有時間管理下自己副賤肉橫生既身軀？咁得閒post fb抽水

好想屌🤤

踏足政治

由中學開始參與社會運動。2019年發生反對逃犯條例修訂草案運動，為了阻止親中派在多區自動當選，在佳曉展開地區工作，並計劃投入2019年東區區議會佳曉選區的選戰。

點解可以肥到連個鼻都肥埋

係真ac
雖然fd only
但好多人都睇唔過眼
人格差到

已經有人開始係佢個page聲討

仆街 人型豬嚟嘅

師兄識食，後入肥婆一定啪啪聲

走唔走都要入錢架啦

邊位呀肥西

豬西一個
羅冠聰的付出，有目共睹

成個柴小杏，係佢贏得最驚險，如果唔係陳真真一樣咁憎Elaine Cheat出嚟攬炒，佢做點會有得做？

反省下啦

黎緊派一萬咪開眾籌
大把人捐

道歉未

唔係public post
朋友督灰

btw 無聊人無聊post就不推文啦

有撚病
條8婆比人拉過未？

印象中未
利申識佢

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

講得好，販民除咗呃錢，仲識做乜

佢唔係前學民思潮 ？

冇錯

香港嘅正常寫法叫做「帶動節奏」，口語或者寫文章都係一樣

佢哋將個動字食撚咗，就咁叫「帶節奏」，唔講以為「節奏」係人名黎添，要帶佢去唔知邊撚到

其實符合國情吖，懶撚到出汁，以醜為美

佢又講得無錯喎，大家捐嘅錢變咗佢着草嘅錢，大家捐錢唔係想佢留喺香港打咩？

又其實，眾志點返清條數比大家睇，咪唔會咁煩。

投Elaine cheat 都叫有得J下

p完有得j?

講埋啲匪語收皮啦xx的節奏呢句嘢之前支那最撚興講

又係要俾人抬上山食幾日嘅節奏

老實
就係係真
都唔駛講出口
衝出黎坦傷

你食得落我送美極ok?

唔走 你代佢打國際線

佢講事實
只係冇人敢講出口

咩「的節奏」
學埋曬d中國術語，應該平時都係上開中國網做開八婆

無錯

都話次次都work㗎啦
一走就有班傻閪話人血移民
人血饅頭

既節奏喎ching 你係咪睇錯

講真話俾黃絲屌
真係慘

同立場一樣 無分別

嚇死人咩 個心離一離

既咪即係口語「的」網上習慣字囉，你咁都要認字我自吞半打又點話

本身「帶節奏」的變體就係中國術語，前面好多post已經回曬喇ching

課金了

小西灣四個議員係得佢最少出現。

Alice，泰哥，阿瑩 都經常有落區。

之前小西灣有三個手足俾人捉話有爆炸品，都係得佢哋三個出嚟，黎梓欣潛水。

上次果個都唔係好耐之前
睇黎佢地本身都有內部大問題

呢條友不嬲都唔跟另外三個小西灣區議員，反而走去泊柴灣徐子見碼頭。

擺明佢自己性格有問題

不完美 可接受 需改善

有人食得落，我出埋芥辣、茄汁、甜醬

印象中聰聰都無🤔

但我最常聽到呢一句 係2013年嘅台灣

有啲事情仲未個個都明白嗰時
太早講只會招嚟怨恨

呢句同話人收左錢遊行冇分別

監都坐過仲想點

條肥婆真係有d似琛哥

講還講唔好post圖

唔好掛住食肉

兒登仔除咗人身攻擊仲識咩
事實係眾志係有叫人捐過錢 之鋒哥仲要出post 屌蘋果
「本來想課金支持眾志國際線，變咗課金訂閱報紙」
咁有前科 再發生真係唔出奇

五毛賤種嘅胃口係特別啲

屌你，飯都差啲噴出來

廢柴屌你老母啊

根本就係 依家捐完錢好似唔使負責咁
你走你都講低之後點同埋啲錢點用

明眼人

佢走到我係覺得慶幸㗎
但係啲錢唔係佢嘅，捐畀佢哋嘅人原意又唔係捐比佢着草
咁就有啲問題

睇佢fb d相，佢肥到連對腳都支撐唔到個身搞到變晒形

屌你老母啦
眾志成班冒住生命
你仲係到抽秤鬥黃
遲啲搵民建聯幫你打國際戰線啦

執走枝美極佢 行開啲 唔好係到搞事

極破生體極限

差啲以為係我個區個個黎梓恩

收聲啦 肥閪

痴孖筋，我幾時有鬥黃

死肥西

義士

講事實又比人屌

屌你老味死肥閪
抬上山食兩個月都未食完呀

後生仔都係衝動。
乜都衝口而出

泛民嘅人點會屌羅冠聰或者屌人「入錢」

似係素人

狗咬狗骨

節乜撚野奏呀蝗語肥閪

好難見到咁肥但冇奶
呢條友都幾勁

社運怨婦

邊撚個嚟

佢回應咗 死雞撐飯蓋 真係一個冇撚讀書嘅區議員仔

立場定位係公民記者

五毛嚟
起佢底

素人大能晒架喎，樓上5毛全blocked

用下腦先講野啦肥西

睇樣似熱狗

好bitch

同碌撚鬧眾志差唔多

長髮都遮唔撚住塊肥面
好油膩呀

唔會有人入錢比你減肥

又係食內嘅節奏

肥閪人格9成都差

當選後完全唔知佢做過啲咩

死肥婆心地通常都係差啲

行撚開啦 死肥婆

單機啦你老母

屌...終於睇得明

抽脂

XXXX的節奏 係蝗既口吻

同藍絲口吻一撚樣🥳🥳🥳🥳

乜撚野叫節奏？

國際線點解係想留喺香港打

小西灣都見唔到佢擺街站，反而見得多曾因瑩bb

柴小杏佢最大爭議

植潔齡如果唔係禮義廉，會投佢，靚個肥婆咁多

其實佢有講錯咩

好難再見阿媽，佢媽咪單親養大
走投無路，迫不得已

相由心生

Up乜春呀
點解我唔明佢講乜

肥閪開始現形

我比錢你係咪都走呀，人形豬

收嗲啦人型豬

泛粉出哂黎

佢點撩鼻屎 啲手指咁撚肥

究竟個肥鼻係p 出黎定真係咁肥

植太三姊妹個樣一樣

建制派？

你個名

黃衛兵「今屆要投素人」

做左區議員
見識多左就開始亂咁嗡

點解會比呢條肥閪做到區議員

喺街角偷食肉喎 你有冇睇清楚

建制啲口吻嚟嘅

鋒哥仔：萌煮還萌煮 冇錢鬼幫你爭取

講課金有咩問題？

柴灣有1-2個新晉議員都幾on9
希望佢地少說話，多做實事
唔好成日係fb 講埋D垃圾野

民主

冇得揀

死肥閪，相由心生

只有支人先會講乜乜乜節奏

咁都講得出口

學民思潮，入錢入錢，因為班政棍個人利益決定執柒，某政棍: 捐出去嘅錢如潑出去嘅水
執柒完開香港眾志，入錢入錢，因為班政棍個人利益決定執柒，之後再開個逃亡思潮，入錢入錢

十足十啲公司上市集資分拆再上市呢班生意人嚟喎

擔上山可以食幾多日

屌

羅冠聰的付出，有目共睹
唔係你幾句就洗得走
最憎私怨撚

咁都選到?

講還講唔好貼相.jpg

死肥閪

肥閪聽講你都係我地投出嚟㗎喎

減肥既節奏去左邊

有咩付出 list出嚟俾大家睇下

捽下你個閪下巴先啦 黑撚到

好肥

咩文法?中文嚟?

當年呀孫先生都係咁樣啦 果陣都實有傻9笑佢架

啲肥婆好能鐘意攞存在感。

現形
黎係徐子見嗰堆
大家留意番徐子見初選論壇
就知條友同泛民冇分別

講還講

表現到好似老豆教仔咁

人肥都唔緊要 心地要好啦唔該

徐子見冇回應就一票不投徐子見

瘦左應該都是靚女

又扑一件

以為沙田嗰個黎梓恩

嗰個係男人

即係14年無參與過？

得罪講句，你班素人唔係靠個風潮選撚到
自己人落難就第一時間走出黎抽水

你條死肥西d肥肉拎上山都夠燒成年

邊L個黎？肥L到成座山咁嘅
出嚟抽水？

嘩又肥又臭

講緊黎梓欣

個鼻中左二噁英咁。。。

收嗲啦5毛

唔係佢地你上撚到位咩
月袋3皮 你做雞都冇啦

戇鳩鳩，講野咁撚冇腦
你做到區議員因為你黃咋。唔好以為自己真係有料先得

其實好多素人都好連登好搶口

佢做雞就等乞食啦

邊個口語會講帶動節奏

成段野最有用既係點解唔解讀成支持國際線
其他都係發老脾咁回應

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

嘩屌，佢浸咗幾多日水？浮腫到咁嘅？定佢係海綿寶寶

屌個mon 都俾佢迫爆

佢係因為個政治活動先跑出
住附近既街坊

睇下個死人鼻先

哭能左講吓眾志就咁多負皮
但係又冇人介意啲錢去咗邊㗎喎

佢個議員助理係同前學民有d關係嘅人

都有發表過類近言論

咁早講隨時炒車
btw預左啲香港戰狼摧毀海外華人努力

巴打捐左幾多？睇黎好影響到你生活，post張收據黎睇下大家幫唔幫到你

乜水呀你 肥婆

推

死八婆 你試下做到佢咁出位 周圍去外國遊說 然後立國安法你咪撚走

怕唔怕透唔到氣

其實佢知唔知自己係做緊弱勢嘅政治人物?

問緊你啲錢點處理啊唔係叫你退款啊
盲就冇學人做打手啦

冬天脂肪凝固郁得慢
夏天熱到溶晒，地下灘油就係佢

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

佢以為自己係連登仔可以鳩UP ?

哇，佢抖唔抖到氣㗎

又浪費一個ac

笑咗

條肥婆係咪癡線，你夠膽上美國聽證會講個八個字又唔離開香港，我就撐你

肥婆晚晚要食牛腩

呢D就次次都有相

屌你老味 肥都算
睇下個閪鼻
仲要化左妝都睇到肥婆D皮膚幾暗啞

化左妝啫師兄

仆你個街 條友黃定蝗??
乜撚野叫節奏呀屌你老味

傳送門

佢都係黃 做咩屌人
係唔係鬥黃
五毛分化狗
拉

我入來都係想講呢句, 蝗語"帶節奏"

學民同眾志唔無關係好密切咩 反而咁冷嘲熱諷講野?

其實我睇唔到，你話之鋒就話姐

聰哥一早走左去美國，要選舉先返香港

佢做議員係咪唔出糧？做義工架？

唔好咁

哦
死肥閪又有節奏咁偷肉食了

有講錯咩

你講有英藉林鄭？

冇街頭抗爭者付出，咩國際線同冷氣軍師冇分別

依隻人形豬仆街啦

自帶豬鼻

衰D講句, 眾志班後生仔同王丹佢地已經無分別...
仲可以咁講野既, 應該只有藍屍班冚家剷先做得出

黎梓欣（中四學生、上）：「呢個政府實在太過分，推國民教育、洗腦教育，又想推替補機制，想奪取我哋嘅公民權利，唔出聲唔得。我選擇咗趴街，你見我背部貼咗張曾蔭權同林公公嘅名，可以話係代表用身體叫佢哋趴街。」

睇番個身型,加埋2011年中四,今年24歲,應該係佢黎
純粹係有黃既怨婦多口,屌兩句就算唔駛浪費時間

入錢嘅節奏即係點解?
唔明

cls又鬥黃
想講黎梓欣係學民思潮原創成員班底之一，只係好早因理念唔同而退出
因為出咗名有大把人比錢走佬
自己又望到一堆冇人理既人足走唔到又生活過得唔好
唔明講呢句有咩問題
呢個post個個人生攻擊真係好肉酸
不分化真係得個up字

徐子見多得佢唔少

同名區議員呢個正氣好多

哦

同屌割爛五金一樣
究竟係割爛分化定屌割爛既分化?
唔諗下邊個分化先?

個髮型出晒事
汁汁佢

叫做過野
下次諗完先講
冇幾多次機會

黎梓欣大學畢業嫁咩？冇學歷做到區議員算執到啦

成日有D傻西瓜以為係自己私人account講野冇人會知

屌佢老味，佢今朝用公開 page 承認左係自己講，仲死兜爛兜話唔係笑人。2020 年喇，做人成熟少少，放過別人放過自己啦。

第一次知道有呢個 page，唔想睇到第二次

五毛確認

五毛確認x2

個鼻想點，變哂形

朋友 你太戇鳩

佢係舊學民啲人嚟

講兩句都唔得 連登真係多議助

係佢
佢自己認咗

仲打千字文解釋
然後最後又要加句信嘅會信，唔信嘅講咩都唔信，公道自在人心喎

老實講句 你啤乜撚嘢？
真係好撚嘔心

前學民人好多都知道gphone 佢地啲負面嘢
不過講出嚟實無人信，仲要冒住比盲粉圍攻嘅危險

講事實被連登圍屌

肥閪

講黎聽下！

2個不同人，你拉埋黎講

爆炸品單案我都係度 我留到4-5點佢都仲係度喎

屌你老母你幾時會見香港人講咩咩既節奏呀
死熱狗連打蝗語都幫佢兜

收皮啦 你地隻熱狗議員打蝗語呀
教精下佢啦

咪就係會好似而家咁 不停被圍攻 而其他人一直蒙在鼓裏

依家型好多

咁清係邊間pr公司做嘢？
想跟你學下野😢

咩素人 黎？？？？

內鬥好正
又係冇sourse嘅陰謀神探時間

不值一屌

邊位呀豬閪？

如果佢嘅助選團有問題，投票之前點都要考慮清楚。

屈毛黨出現了

啱呀，講事實都係分化

兒登原來除咗人身攻擊之外
冇人駁到

講事實係咪指肥婆生個閪鼻?

照妖鏡

連燈仔唔理依d架，打國際戰線架人地，雖然出到去勸人減辣，又鬧人哋個總統

五毛over左了

唔啱聽就五毛

全部都係鬧人肥閪（雖然事實）
無乜人係真係駁佢
不過都預咗，連登嚟加嘛

反過面掛 佢同黎梓欣好fd ga 難怪價值觀相近

一世返唔到香港都俾佢講成cap水

贏左之後個個星期淨係見到民建聯植潔玲擺站
未見過佢⋯⋯
成日都諗對家咁勤力，個肥婆喺度做緊咩
宜家先知原來個人咁西

利申：街坊，睇住佢贏

who is she???

佢仲要岩岩出長文死撐

屌那星，住上村成日班廢老通宵向樓下傾計嘈住街坊，Facebook 叫佢跟進佢話去勸過班廢老但廢老唔理佢，直接叫番我自己報警

乜撚嘢節奏用支那語垃圾

仇b都係 u of sunderland hk 分校